[{"question": "https://www.zhihu.com/question/41182911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41182911/answer/487443801", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u3001\u8111\u6d1e\u5927\u5f00\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286019486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286019486/answer/494552210", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u6296\u97f3\u91cc\u54ea\u4e2a\u7f51\u7ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288093713", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288093713/answer/462284033", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6570\u5b66\u4e0a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u6570\u5b66\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27428976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27428976/answer/491618792", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u5916\u56fd\u5973\u53cb\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292317843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292317843/answer/493612903", "content": "\n\u82f9\u679c 2018 \u6b3e iPhone \u6709\u671b\u5356\u51fa 3.5 \u4ebf\u90e8\uff0c\u4e2d\u56fd\u7528\u6237\u662f\u4e3b\u529b\uff0c\u4e3a\u4f55\u4e2d\u56fd\u4eba\u5bf9\u5b83\u60c5\u6709\u72ec\u949f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295580446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295580446/answer/497608292", "content": "\n\u770b\u5b8c\u300a\u5947\u8469\u8bf4 \u7b2c\u4e94\u5b63\u300b\u7b2c\u4e00\u671f\uff0c\u4f60\u5931\u671b\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268021660", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268021660/answer/479309009", "content": "\n\u732b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u70b9\u4e5f\u4e0d\u6015\u86c7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278172144", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278172144/answer/472207705", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u79bb\u8c31\u7684\u51fa\u8f68\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289970612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289970612/answer/496993753", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u6de1\u5b9a\u7684\u88ab\u51fa\u8f68\u7684\u5973\u4eba\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264498237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264498237/answer/486210029", "content": "\n\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u56fd\u670d\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u8273\u7684\u7ffb\u8bd1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295386983", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295386983/answer/497389283", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u83f2\u5c14\u5179\u548c\u963f\u8d1d\u5c14\u5956\u53cc\u6599\u5f97\u4e3b Michael Atiyah \u5ba3\u79f0\u81ea\u5df1\u8bc1\u660e\u4e86\u9ece\u66fc\u731c\u60f3?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51808625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51808625/answer/496640898", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37503497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37503497/answer/496672226", "content": "\n\u4f60\u6240\u7ecf\u5386\u6700\u7f9e\u803b\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294122352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294122352/answer/492248670", "content": "\n\u9152\u5427\u91cc\u4e00\u74f6\u51b0\u7ea2\u8336\u5356\u516b\u5341\u5757\u5408\u6cd5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274396370", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274396370/answer/496237073", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f1a\u52a8\u7684\u98df\u7269\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u597d\u5947\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269699980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269699980/answer/490995974", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u5947\u8469\u7684\u6848\u4f8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24954543", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24954543/answer/449073652", "content": "\n\u96f6\u57fa\u7840\u600e\u4e48\u505a\u9ed1\u5ba2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287724862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287724862/answer/493094680", "content": "\n\u8eab\u8fb9\u7684\u670b\u53cb\u662f\u5982\u4f55\u4f4e\u8c03\u70ab\u5bcc\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264195178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264195178/answer/488052628", "content": "\n\u6768\u5e42\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd1\u51e0\u5e74\u6765\u8fd9\u4e48\u663e\u75b2\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26098215", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26098215/answer/480724696", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u9524\u5b50\u624b\u673a\u5356\u4e0d\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294818509", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294818509/answer/492643723", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8c01\u7ed3\u5a5a\u90fd\u4e0d\u8bf7\u6768\u5e42\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269699980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269699980/answer/489685011", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u5947\u8469\u7684\u6848\u4f8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278172144", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278172144/answer/486400257", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u79bb\u8c31\u7684\u51fa\u8f68\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286019486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286019486/answer/462219715", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u6296\u97f3\u91cc\u54ea\u4e2a\u7f51\u7ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64061748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64061748/answer/487805570", "content": "\n\u73b0\u5728\u53bb\u96c4\u5b89\u6253\u62fc\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u76f8\u5f53\u4e8e30\u5e74\u524d\u53bb\u5317\u4e0a\u5e7f\u6df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62987609", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62987609/answer/487894649", "content": "\n\u73b0\u4ee3\u82f1\u56fd\u738b\u5ba4\u6709\u6743\u529b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278172144", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278172144/answer/471383491", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u79bb\u8c31\u7684\u51fa\u8f68\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285273355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285273355/answer/458612376", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u300c\u771f\u9999\u300d\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278172144", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278172144/answer/471954637", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u79bb\u8c31\u7684\u51fa\u8f68\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284451770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284451770/answer/458725951", "content": "\n\u732b\u72d7\u91cc\u6709\u5f31\u667a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284451770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284451770/answer/447853924", "content": "\n\u732b\u72d7\u91cc\u6709\u5f31\u667a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277723863", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277723863/answer/400436530", "content": "\n\u540c\u662f\u8bb2\u7ca4\u8bed\u7684\u9999\u6e2f\u4eba\u548c\u5e7f\u5dde\u4eba\u89c1\u9762\u6709\u4ec0\u4e48\u8da3\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278946958", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278946958/answer/462192512", "content": "\n\u4f60\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f1a\u5bf9\u534e\u8bed\u4e50\u575b\u611f\u5230\u5931\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25442100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25442100/answer/493843543", "content": "\n\u4f60\u6210\u529f\u5730\u62a5\u590d\u8fc7\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286685513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286685513/answer/451053849", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u8ba9\u4f60\u4e00\u89c1\u96be\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35960107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35960107/answer/495155913", "content": "\n\u5316\u5986\u5316\u5f97\u5f88\u571f\u7684\u571f\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278568385", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278568385/answer/441564259", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5f00\u59cb\u88ab\u8ba4\u4e3a\u662f\u5403\u4e8f\uff0c\u540e\u6765\u5374\u662f\u5360\u4e86\u5927\u4fbf\u5b9c\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287207846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287207846/answer/490518062", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u73b0\u5728\u5e7c\u5c0f\u521d\u9ad8\u7684\u5b66\u751f\u4eec\u53d8\u5f97\u8d8a\u6765\u8d8a\u201c\u793e\u4f1a\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295875227", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295875227/answer/497628265", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u636e\u79f0 Atiyah \u6240\u5199\u7684\u4e94\u9875\u9ece\u66fc\u731c\u60f3\u8bc1\u660e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295883762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295883762/answer/497346358", "content": "\n\u57282019\u5e74\u4eba\u7c7b\u767b\u670850\u5468\u5e74\u6765\u4e34\u4e4b\u9645\uff0c\u5e94\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u767b\u6708\u8fd9\u4e00\u5386\u53f2\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28131646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28131646/answer/463788159", "content": "\n\u5982\u4f55\u5a36\u4fc4\u7f57\u65af\u7684\u5973\u4eba?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55263945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55263945/answer/496515722", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5947\u8469\u8bf4\u300b\u7b2c\u4e94\u5b63\u7b2c\u4e8c\u671f \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294339364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294339364/answer/495504980", "content": "\n\u6797\u5e73\u4e4b\u672c\u6765\u662f\u4e2a\u597d\u4eba\uff0c\u600e\u4e48\u5c31\u53d8\u574f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269341575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269341575/answer/495440538", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u5947\u8469\u6216\u96be\u5fd8\u7684\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\u53ef\u5426\u5206\u4eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36646151", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36646151/answer/495072473", "content": "\n\u5b5f\u5a46\u6c64\u662f\u4ec0\u4e48\u5473\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50148214", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50148214/answer/493856741", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u89c1\u8fc7\u4e3a\u4e86\u8ba9\u81ea\u5df1\u6709\u4e2a\u5bb6\u800c\u975e\u5e38\u52aa\u529b\u7684\u6d41\u6d6a\u732b\u72d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293631174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293631174/answer/487970144", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u859b\u4e4b\u8c26\u548c\u9ad8\u78ca\u946b\u751f\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278172144", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278172144/answer/472100963", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u79bb\u8c31\u7684\u51fa\u8f68\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282472585", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282472585/answer/493297184", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f00\u8f66\u65f6\u8bef\u4ee5\u4e3a\u6b63\u786e\u7684\u9a7e\u8f66\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275566110", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275566110/answer/491560275", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9760\u8c31\u5458\u5de5\u8d8a\u6765\u8d8a\u96be\u627e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275535035", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275535035/answer/432495200", "content": "\n\u533b\u751f\u5728\u533b\u9662\u89c1\u5230\u8fc7\u600e\u6837\u5947\u8469\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29872891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29872891/answer/421756470", "content": "\n\u5973\u751f\u4ec0\u4e48\u72b6\u6001\u624d\u4f53\u73b0\u51fa\u5979\u5df2\u7ecf\u7231\u4e0a\u4f60\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46489483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46489483/answer/488758758", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4eba\u4e0d\u5f97\u4e0d\u76f8\u4fe1\u7684\u7075\u5f02\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279247693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279247693/answer/459929995", "content": "\n\u4f60\u624b\u673a\u4e2d\u6700\u820d\u4e0d\u5f97\u5220\u7684\u4e00\u6bb5\u89c6\u9891\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28722003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28722003/answer/475137753", "content": "\n\u4e0d\u60f3\u7a7f\u70c2\u5927\u8857\u7684nb\u8fd8\u6709\u4ec0\u4e48\u724c\u5b50\u53ef\u63a8\u8350\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264401096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264401096/answer/419554649", "content": "\n\u86c7/\u87d2\u771f\u7684\u4f1a\u5403\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291550743", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291550743/answer/476121051", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u957f\u79df\u516c\u5bd3\u7206\u4ed3\uff0c\u676d\u5dde\u9f0e\u5bb6\u7834\u4ea7\u6709\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57453282", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57453282/answer/470261911", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6e05\u671d\u53ef\u4ee5\u6491\u523020\u4e16\u7eaa\u624d\u706d\u4ea1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289171024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289171024/answer/466334154", "content": "\n\u5e7c\u7a1a\u56ed\u6740\u624b\u662f\u5426\u88ab\u8fc7\u5ea6\u5439\u5618\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280681420", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280681420/answer/450352815", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u79d1\u666e\u7684\u6f6e\u724c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286619877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286619877/answer/450651861", "content": "\n\u7ed9\u4f60 10 \u4ebf\u7f8e\u5143\uff0c\u4f46\u4f1a\u6709\u4e00\u53ea\u8717\u725b\u6c38\u8fdc\u8ffd\u6740\u4f60\uff0c\u4f60\u5e72\u4e0d\u5e72\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290036583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290036583/answer/469221968", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u4e0b\u5b50\u591a\u4e86\u8fd9\u4e48\u591a\u4e09\u661f\u5439\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281992632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281992632/answer/464867118", "content": "\n\u641e\u4ec0\u4e48\u526f\u4e1a\u80fd\u6bcf\u6708\u7a33\u5b9a\u6536\u5165\u4e24\u5343\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21017637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21017637/answer/483570869", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4f5c\u4e3a\u4e3b\u6301\u4eba\u7684\u8c22\u5a1c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277723863", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277723863/answer/397417398", "content": "\n\u540c\u662f\u8bb2\u7ca4\u8bed\u7684\u9999\u6e2f\u4eba\u548c\u5e7f\u5dde\u4eba\u89c1\u9762\u6709\u4ec0\u4e48\u8da3\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268776431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268776431/answer/495505035", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5e94\u8be5\u575a\u6301\u7684\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274718297", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274718297/answer/464873790", "content": "\n\u94f6\u884c\u4f1a\u5982\u4f55\u5bf9\u5f85\u6709\u4e00\u4ebf\u6d3b\u671f\u5b58\u6b3e\u7684\u4e2a\u4eba\u5ba2\u6237\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287207846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287207846/answer/457581738", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u73b0\u5728\u5e7c\u5c0f\u521d\u9ad8\u7684\u5b66\u751f\u4eec\u53d8\u5f97\u8d8a\u6765\u8d8a\u201c\u793e\u4f1a\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54006341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54006341/answer/450492247", "content": "\nSteam \u5e73\u53f0\u4e0a\u7684 Wallpaper Engine \u7684\u521b\u610f\u5de5\u574a\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u63a8\u8350\u7684\u58c1\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24875198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24875198/answer/457134957", "content": "\n\u516c\u52a1\u5458\u54ea\u4e9b\u5355\u4f4d\u53d1\u5c55\u524d\u9014\u597d\uff0c\u8fdb\u6b65\u5feb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286569893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286569893/answer/456719920", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u5065\u8eab\u524d\u548c\u5065\u8eab\u540e\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35960107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35960107/answer/494385118", "content": "\n\u5316\u5986\u5316\u5f97\u5f88\u571f\u7684\u571f\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20843651", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20843651/answer/452151116", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u7684\u884c\u653f\u533a\u57df\u5212\u5206\u5f88\u4e0d\u89c4\u5219\uff1f\u4e0d\u50cf\u7f8e\u56fd\u90a3\u6837\u5f88\u89c4\u5219\uff0c\u65b9\u65b9\u6b63\u6b63\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286217309", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286217309/answer/449618451", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u97e9\u56fd\u641c\u6551\u961f\u53d1\u73b0 113 \u5e74\u524d\u6c89\u6ca1\u7684\u53ef\u80fd\u8f7d\u6709\u4ef7\u503c 1334 \u4ebf\u7f8e\u5143\u9ec4\u91d1\u7684\u4fc4\u519b\u8230\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282348798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282348798/answer/443755128", "content": "\n\u4e0a\u4e09\u672c\u548c\u4e13\u79d1\u54ea\u4e2a\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290342892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290342892/answer/478408427", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5bb9\u6613\u5236\u4f5c\u53c8\u597d\u5403\u7684\u51cf\u80a5\u9910\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24554999", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24554999/answer/454612095", "content": "\n\u65e0\u6027\u5a5a\u59fb\u73b0\u5728\u666e\u904d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65684023", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65684023/answer/447625502", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u575a\u6301\u4e0b\u6765\uff0c\u6574\u4e2a\u4eba\u90fd\u4f1a\u53d8\u7f8e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293573038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293573038/answer/496423187", "content": "\n\u300a\u897f\u6e38\u8bb0\u300b\u4e2d\u7389\u7687\u5927\u5e1d\u5230\u5e95\u6709\u6ca1\u6709\u6218\u6597\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286048966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286048966/answer/496362498", "content": "\n\u770b\u5230\u5973\u53cb\u5378\u5986\u540e\u6709\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25308230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25308230/answer/497464229", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ece\u54ea\u4e2a\u7ec6\u8282\u53d1\u73b0\u7537\u670b\u53cb\u3001\u8001\u516c\u51fa\u8f68\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31733229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31733229/answer/495481119", "content": "\n\u94c1\u7ebf\u866b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53ef\u4ee5\u8f6f\u786c\u53d8\u5316\u90a3\u4e48\u5927\uff0c\u7a76\u7adf\u80fd\u786c\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff0c\u4e3a\u4f55\u90a3\u4e48\u786c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64863386", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64863386/answer/497693003", "content": "\n\u771f\u5b9e\u7684\u97e9\u56fd\u4eba\u6c11\u751f\u6d3b\u6c34\u5e73\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20300634", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20300634/answer/496214820", "content": "\n\u5e05\u5f97\u60e8\u7edd\u4eba\u5bf0\u662f\u5e05\u5230\u4e86\u54ea\u79cd\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289588888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289588888/answer/496538831", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5458\u5de5\u7684\u79bb\u804c\u6210\u672c\u5230\u5e95\u6709\u591a\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294919712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294919712/answer/495475067", "content": "\n\u6e38\u620f\u4e3b\u64ad\u6536\u5165\u4e00\u822c\u6709\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59949917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59949917/answer/495877010", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u571f\u7684\u571f\u8c6a\u6709\u591a\u571f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269699980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269699980/answer/496077403", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u5947\u8469\u7684\u6848\u4f8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61309053", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61309053/answer/497074616", "content": "\n\u8001\u5a46\u88ab\u9886\u5bfc\u6697\u793a\u6f5c\u89c4\u5219\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u5bf9\u4ed8\u8fd9\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40646841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40646841/answer/496362666", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\u7684\u4e00\u5b97\u6740\u4eba\u6848\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278030511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278030511/answer/497384032", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4fe1\u606f\u91cf\u5f88\u5927\u7684\u77ed\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284649984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284649984/answer/496111646", "content": "\n\u4e00\u540d\u5973\u6027\u5728\u660e\u77e5\u9053\u540e\u679c\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\u4f9d\u65e7\u7a7f\u7740\u6027\u611f\u66b4\u9732\u7684\u8863\u670d\u5f80\u9ed1\u4eba\u533a\u91cc\u5934\u6643\u88ab\u5f3a\u5978\u4e86\uff0c\u90a3\u662f\u5979\u81ea\u5df1\u4f5c\u6b7b\u6d3b\u8be5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293524617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293524617/answer/495884310", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u60b2\u4f24\u9006\u6d41\u6210\u6cb3\u300b\u7535\u5f71\u7248\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59654920", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59654920/answer/496788395", "content": "\n\u76ae\u76f8\u7f8e\u4f46\u9aa8\u76f8\u5dee\u7684\u4eba\u957f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26198612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26198612/answer/497026276", "content": "\n\u54ea\u79cd\u52a8\u7269\u7684\u4ea4\u914d\u65b9\u5f0f\u5f88\u5947\u8469\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278526058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278526058/answer/494342726", "content": "\n\u7537\u5927\u5b66\u751f\u5bdd\u5ba4\u7684\u5173\u7cfb\u53ef\u4ee5\u53ef\u6015\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49240753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49240753/answer/495928034", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u6700\u64a9\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295718454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295718454/answer/496608140", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6768\u8d85\u8d8a\u7684\u9996\u652f\u4e2a\u4eba\u5355\u66f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68213572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68213572/answer/495989804", "content": "\n\u4f60\u6700\u4e0d\u80fd\u63a5\u53d7\u54ea\u79cd\u53e4\u88c5\u5267\u9020\u578b\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59184212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59184212/answer/481910619", "content": "\n\u4e8c\u6218\u540e\u671f\uff0c\u5fb7\u519b\u8d25\u5c40\u5df2\u5b9a\uff0c\u7f57\u65af\u798f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u8981\u5927\u91cf\u63f4\u52a9\u82cf\u8054\uff1f\n"}]